而家去IFC洗唔洗量體溫先比入

我個人輸到有啲發燒

唔洗、要拍八達通入。

ps 係到返保安

聽講條龍排到去碼頭

天台好逼呀

排到去尖沙咀果個呀

多人過年宵

有部機量體溫